【張敬軒fans入一入嚟】

之前公售買咗2張連位 16號 $480 但突然有事去唔到
有冇好心人可以換15號嘅飛
真係好想睇

巴打如果有17號480 2張換唔換呀？我17號都有野做想換早

自推

我17號已經唔喺香港

又係去旅行出事

唔係去旅行 但有緊要嘢

推

幫推

多謝你

幫推多幾次

如果14號呢
本身果日同fd睇, 你ok我再問下

連登有愛啊 好啊 十萬個感激

你留個tg俾我
我問完再搵你

Thanks

唔洗唔該, 我都可以轉左假日睇